其實毒撚得一個更開心，洗撚你講

咸左

早D訓

我陪你

不要哭
我也想不到這幾年來要脫毒

真係無想過

推